究竟 IT狗 定 Design狗 低賤d?

IT 狗
Design 狗

兩個都

工程狗

DESIGN 狗咁多女 完

人工就IT>design
但係design多女

人工反映左一切